突發！軍區醫院出動

突發！微信消息
据说武汉的管理完全失控了，武汉周边的军区医院出动了，全部人注射了胸腺肽上战场。

胸腺肽？

同問？

增加免疫力
但沙士就係令你免疫系統攻擊肺部細胞.....

胸腺肽藉由刺激表皮層中的表皮細胞（keratinocyte）產生GM-CSF(白血球刺激因子)。GM-CSF 會刺激白血球中顆粒球的生成，使得免疫力的增強，並可促進T細胞分化成熟，即誘導幹細胞轉變為T細胞，並進一步分化成熟為各型成熟T細胞（mature T cells）；並能促使萎縮、退化的淋巴細胞活化、再生、增殖；在血液循環中還可以增強T細胞的活性，能夠消滅外來侵犯物質。除此之外胸腺肽還有許多作用。它能抑制運動神經末梢合成和釋放乙醯膽鹼（一種重要的神經介質），能抑制運動神經的興奮。

From wiki

依然唔戴口罩

賜死

又白事同紅事辦

咁有冇咩副作用

畜龍小隊同香港各警區成員點解仲未去幫手？係咪叛國？

個病唔係主要因為免疫系統被誤導所以攻擊肺部咩，仲增強

正解

咁玩自己⋯

啲相propaganda feel
維穩最重要

之前話二噁英可以抑制t細胞 唔通tg就係解藥

T細胞？ T virus

沙士常規係用免疫抑制+高劑量類固醇消炎
醫返都廢

其實一早想問，如果天生免疫力垃圾係咪反而唔怕

去屠城？

如果依家世界得沙士就係

口罩都唔戴

即係是但打支野 畀班傻鳩安心啲上路啫

對黨有信心 , 就唔會喊撚哂口啦

對沙士黎講係
但一中個啲咩流感之類應該都係死

影完相,收工

屍殺列車咁 全隊死曬

軍隊都中埋

生化危機

好人好姐打呢啲係冇用

佢地應該都睇緊新聞
震過貓王

好似見到進擊的巨人d新仔咁

依家傳播到咁
成個省都封城
重要廣東省連戲院都唔開又盛
依D維穩相重呃唔呃到中國人呀

香港醫護下個到你喇

終於可以為國家捐軀

快d調撚埋d狗 畜龍上去啦

後果自付！後果自付！

香港可以派出畜龍小隊去救援

客觀講 呢張影得幾型

義和團出動！

agger

出軍隊咪一樣中招

戇撚鳩，當軍人入到去殺哂病者，跟著自己中撚埋變生化戰士

上機都仲係要影團體相先
扮野扮挺到

化咗妝喎

啲相咪人民日報fb啲相囉⋯⋯

必須三至六日內威脅到政府封關 否則已經冇罷工嘅必要

著防護衣入去捉人入集中營等死

又扮煽情, 睇到就嘔心
做你就做啦屌你老味
害撚死哂D人仲打飛機

死撐 代表咩？

幾時到呢班去增援？不過去撚完就咪撚再返黎

全部普通生理鹽水 打落去 心理戰術

光頭sir咁愛國仲唔第一個衝出嚟表忠？

做實事啦，仲得閒影d鳩圖出黎維穩
支那要亡國啦

照完相大家收工啦喂

邊到型 做軍人怕打針?

有愛滋唔驚武漢肺炎

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

露底啦 一毛

香港警察 幾時 打手指毛 寫請戰書呀

過去六個多月，中國人民對港警的支持是時候要報答，不可辜負十幾億人民對我們港警過去的支持鼓勵

支持港警馬上到武漢協助處理疫情

正垃圾曱甴
人哋老解出動呢班垃圾都仲唔上去支援

強大了！

衰d講句呢班好大機會送死

支持香港警察精英出動武漢協助抗疫!

影張相都會死

切爾諾貝爾事件

直入醫院驅散！全部都有帶口罩

跟住中咗又要食類固醇抑制番個免疫力
好似食完瀉藥再食速治靈

搞到我笑左

你真係冇睇Save HK d 藍豬

全部都係女黎？？？
男兵呢

T細胞都唔識bio 基本野啦，T細胞日日係前線幫你打生打死呀，仲T virus ，有冇諗過你啲細胞聽到會有咩感受

坦克碌豬止暴制亂 嚴懲口罩暴徒

型條J

支持Popo

解放軍幾時死

以為打左就萬能

防毒面具都冇

難得唔係財經台見到麵神 今年fat fat la

廣傳原來政府有疫苗但唔派俾普通人。。。
原來係解放軍人口消滅計劃

呢班都要打啦,點解微博無人叫香港警犬去幫手。D警犬之前咪係微博有好多fans，又話番大陸好開心。

令本來攻擊肺部細胞嘅免疫系統更加強

過去半年國家同人民咁支持佢地，國家依加出少少事啫都唔敢上去報恩？

其實佢打呢隻真係當極小量入體免疫力可以消滅而不發病

軍區醫院係中共最好嘅級收 如果佢哋搞唔掂 滅團就應該會殺晒感染者

唔好俾樓主誤導
啲圖係琴晚重慶軍區夜晚派軍醫去武漢

影嗰陣時應該仲係重慶
不過派得果百幾人去都幫唔到好多手啦

香港警察仲唔去幫手？忠誠勇毅邊度忠？

但係公佈死嘅大部份都係上年紀嘅
不過入得去都預咗係condom
愛支黑警幾時死上去

食多D野味補下身，可以百毒不侵！

支爆近了

祝你合家富貴

fake news

3萬幾個精英 蓄勢待發

中國式幫手 砰砰砰 希望我係鳩up

我都係咁諗
出街無事 反而要諗吓自己係咪有愛滋

生化人+???

幾時派d香港黑警上去幫手

Fake news ?
原post 無提胸腺肽

Bio hazard T病毒

佢地都係推d後生去死

真心果頭d人個肺花哂隨街就咳到出血就訓低
仲點救

屌你，睇過工作細胞都唔會有呢個疑問啦

唔會咁早砰嘅
仲有人未死
佢地都係係外圍包到實一實
兩個禮拜後入城睇有冇人未死
未死都半死/餓死 咪用棍打都夠
唔洗哂子彈嘛

派軍隊為咗鎮壓啫

去屠城?

全世界得沙士咪係
但你免疫力垃圾既
普通病都死撚得

遲早都死，唔駛戴

政府打啲乜入去都得架啦
準備上路啦
試驗新病毒
人體實驗

我就係睇完先識

解放軍開始清場！含家剷喇

預言支爆 為換取歐美國際救援 為有實現民主改革

打呢d 無用

垃圾再多都係垃圾

準備毀屍滅跡

一邊就話受控一邊又話唔掂

可能中共打啲鹽水入去就算撚數

屌，香港警察幾時過去

打咗就唔會病？
夠十四億人用？
定係只係安慰劑

越強壯越易死

係嘅話就唔會死親都係廢老啊叔啦

武漢人民klm 收收埋埋自己用
醫院兵:dklm 我唔想去疫區

連登中醫宗師們準備好出動未

獻出你們的心臟吧

可能佢間豆腐屋活埋左佢

勇士，祝你們好運...

光頭神探，天安門睇完閱兵咁威，喺時候報國啦

止病制毒

遲早變walking dead

T 病毒

禁愛滋病人咪安全

kill all the son of bitches that's my official instructions

人唔一定會因為沙士死...

上機之前個下播呢首成件事由7變型
壯能晒膽

依班阿姐準備去滅口燒屍？

大男人都怕啦

核平武漢

係減少疑似個案，中左招就真係中招 唔洗再查

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

咪就係
免疫力低死得仲快
樓上班人有無常識

支那軍預防疫情？

去送死多，唔係強徵制，
肯定大部分沒咩讀書
連基本智識都沒，

會唔會係去屠城？

沙士係免疫能力高死得仲快

滅漢保國

啲皮膚咁白又咁瘦
真係當兵 文職

點會無啦啦係會議室打針

你唔識唔好9 up
睇下sars果陣死亡人數係邊類居多先

上機啦 一落機就冇得反轉頭

咪話左有入冇出

全滅

睇佢地嘅裝備，應該遲早奶晒野

咁白咁瘦，我隔離屋個師奶都大隻過佢

打完針就準備上飛機去湖北送死

似係軍醫嚟

分分鐘普通生理鹽水黎

遺照

呢件賤種九成返左香港

強國真係唔係人係人唔怪得喊曬口，我覺得佢地係知，但又唔敢同上頭講

isis

即刻全部罷工

好悶 想睇屠城

等緊睇全軍覆沒

死唔係因為併發症咩

一槍一個, 暫時無疫苗, 唯有帶多D子彈

死幾件後，發現唔work,最後全部變哂逃兵

火星異種D針

T virus

也許我告別將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下將不再起來 你是否還要永久的期待
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛再不能睜開 你是否理解我沉默的情懷
也許我長眠再不能醒來 你是否相信我化做了山脈
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
啊～血染的風～～采～～

T病毒強化

一鳩樣

但武漢肺炎好似唔同sars？

去完番來就可能唔係一團齊齊整整架喇

應該入去 屠城

有預感會屠城

真係做野點會唔full gear
口罩都唔多個 送頭咩

尋日咪見到條撚樣係旺角小米

解放軍智商應該係咁易呃，咪又係大陸人，同班廢老一樣日日瘋傳微博d洗腦資訊，同埋摺披，沒事兒

將個Logo 換做 傘，成隊UBCS，個感覺Fit 曬。

係咪應該搞個活動等香港警察可以去到祖國幫手

生化危機劇情。

興奮劑
要打仗了

CLS 仲要增强 究竟會變成點 等我哋睇落去

佢唔可能誤導曬所有免疫細胞去打肺，如果夠強係可以把俾誤導的免疫細胞殺埋。

佢係牆國果兩層樓

You coulda translate it into Traditional Chinese

前線手足對中國肺炎免疫

林鄭救了我們

老老竇竇比人屌都係咁話
見到解放軍企係武漢車站前 起碼叫企得直身
係呢家起碼敢真係叫為人民去死
雖然都係鏡頭上
但相對香港班狗無個似樣 操守同行為都失哂控 戲都唔識做

死得仲快

去做咩呢

呢班擺明係推出去死嘅卒

依家情況就好似工作細胞BLACK咁
T細胞畀病毒搞到痴咗線咁攻擊肺部

400個去預咗冇得返gg lo

電腦大爆炸

求其打枝鹽水未算

呢堆 軍人預左無命走

為共賣命，抵！

生化危機咁 病毒特變

打左死快啲...

洗唔洗搞個剪綵比佢地先？

吊你，咁都型？係乜標準？

伸手黨多到

沒事兒 沒事兒

你又啱.. 起碼人地都係幫緊人民

滅種啦

支那要rebuild

而家入伍做老解都要走識人搞關係走後門科水先有好位

做到後勤, 仲要係一定唔駛上前線, 退伍就業直入體制醫院的醫療專業兵種, 呢D優差全部都係體制內嘅子弟兵

點知而家要去封城疫區咁危險

不過武漢封城都會有大班幹部同低級趙家人走唔到, 呢班體制內享受特供嘅人仕都會病, 咁呢班老解軍醫應該係去照顧呢班醫療條件遠比屁民好的上等人, 又點會同武漢封城內的屁民醫院一樣咁危險呢?

真係好似28日後

希望支那滅國

國家終於有任務比你啦

班軍佬真係被迫去死

胸腺肽藉由刺激表皮層中的表皮細胞（keratinocyte）產生GM-CSF(白血球刺激因子)。GM-CSF 會刺激白血球中顆粒球的生成，使得免疫力的增強，並可促進T細胞分化成熟，即誘導幹細胞轉變為T細胞，並進一步分化成熟為各型成熟T細胞（mature T cells）；並能促使萎縮、退化的淋巴細胞活化、再生、增殖；在血液循環中還可以增強T細胞的活性，能夠消滅外來侵犯物質。除此之外胸腺肽還有許多作用。它能抑制運動神經末梢合成和釋放乙醯膽鹼（一種重要的神經介質），能抑制運動神經的興奮。

還發現胸腺肽與衰老有關，表皮細胞會產生keratin 以及cytoplasmic proteins，這些蛋白質對於形成細胞骨架以及皮膚保護的功能都有相關性，隨著年紀的增長，表皮細胞的功能變差，分泌減少，皮膚變薄。進而形成皺紋，出現老化的現象。藉由胸腺肽的刺激，會使的表皮細胞活化，達到抗衰老的功效。

目前胸腺肽主要用途對抗病毒、延緩衰老和癌症等疾病的治療。

簡體字

雖然擺晒 POSE 曬馬,
起碼有班醫生去救人, 好事來.

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

Push

打支針個樣都咁淆底

邊撚到型

Push
RIP

生化戰士

DLLM, 你估天煞地球咩

戰

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

搵到隻雞未呀？
可以慶功喇

人地話曬都係軍佬，點同為錢打份工既毅進仔

第二張

你點知的

祝人去灰回

應調派兩萬香港警力回武漢幫忙撲疫

揀錯咗唔係google

btw 唔識 let me Google that for you

jaga 我次次抽血打針都望實枝針

我次次打針抽血都望實個針頭

好波，推多啲垃圾解放軍去死

得罪講句，連登仔鳩up一句點解會咁多人認同

好快就咁

型條毛，除左一邊軍服已經乜都唔係
同狗一樣，無gear縮下縮下淨係識喊

直接食冰毒落場啦
反正係中共既工具

集體自殺

係時候重溫

睇fb 見到

你個比喻

藍絲眼中嘅差佬咪好似你講嘅解放軍咁值得尊敬

屌你真係T細胞
睇黎好快有得打威簾同Mr.X

今次單野掉核彈都唔撚掂先搞得掂

有冇睇過戰疫？
出得軍區即是⋯

影限相就返去摺被啦
去到做得d咩

rip式攻擊

讀psycho學過
真係會有心理作用
即使啲針完全無效用表現都會好啲
不過問題係支針打完差過唔打

事實上 根本冇證據證明steroid有效 幾篇paper都係話冇顯著差異

解放軍幫香港警察執垃圾

港警同志都應該要去武漢幫解放軍炎症執法

類固醇唔係醫沙士，只係減低沙士引起嘅致命呼吸困難(ARDS, 簡單講係自己打自己個肺搞到腫哂結果抖唔到氣)

就係講緊ards 冇證據證實steroid可以提升patient個survival rate 反而會產生好多complication

之前有篇paper講患左mers既patient接受皮質類固醇治療 mortality rate冇改善反而延遲咗下呼吸道既mers-CoV 病毒清除 香港既情況我唔清楚 但台灣俾既指引係如果冇特別原因就唔會建議用steroid

香港警犬準備打埋呢啲針啦
睇下到時幾多喊撚曬口

一踏入疫區就全團人gg

去醫院摺被 ？

但我記得港大有研究沙士致死原因係抑制巨噬細胞嘅修復功能

巨噬會有兩種極化
接收ifn-r會變M1，負責發炎
接收IL-4會變M2，負責修復
記得有篇文寫變咗做m1唔會變返做m2

全部女人？ 軍妓？

點解全部都係女人去